[投票]今晚去太空館時順便去洗鐘樓牆，大家同唔同意

先戴頭盔，我唔係割蓆，亦唔係反對任何手足嘅行為，只係以事論事，希望大家明白。

眼見有手足覺得唔應該塗污鐘樓嘅牆，所以我想做個投票，睇吓大家覺得應唔應該去洗牆。

同意
唔同意

不割蓆，不分化

push push push

推

十連

幫推

鐘樓個d字擺明班藍屍寫啦 望下d字眼

push

法定古蹟 唔應該搞

唔講係唔係鬼寫嘅，純粹討論應唔應該洗牆

尖沙咀連濃牆俾人撕哂
大家今日去可以準備定文宣

推推推

一推再推

PUSH

勸你唔好喇
用高壓水槍/松節水/天拿水先清到d噴油 （唔知有無其他更好既方法）
你拎住後兩樣班狗告你藏有易燃品 洗緊又可以當你破壞政府公物 等政府自己搞啦

有上網check過有啲除漆劑囉，但係唔係易燃就冇check

想保護文物都咁難

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

唔好
等陣捉你破壞公物之後又催淚彈

唔多覺啲popo 會care 文物…最多係因爲有太多人一齊洗俾佢話非法集會，或者話高壓水槍係武器。